% 'draft' para ver se passou alguma coisa da margem
\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{report}

% Pacotes de matemática%
\usepackage{amsmath,amsfonts,amssymb,amsthm,empheq}
% Gráficos e multiplas figuras%
\usepackage{subfigure,graphics,graphicx,psfrag}
% desenhar diagramas (categorias)
\usepackage{tikz-cd}
\usetikzlibrary{babel}
% codificação do código-fonte%
\usepackage[utf8]{inputenc}
% Traduzir capítulos, índice e bibliografia para o português%
\usepackage[brazil]{babel}
% codificação do código-fonte%
\usepackage[T1]{fontenc}
% Pacote para fazer diagramas%
\usepackage[all]{xy}
% índice alfabético
\usepackage{makeidx}
% indenta primeiro parágrafo de cada seção
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{verbatim}
% listas alfanuméricas
\usepackage{enumitem}
\usepackage{adjustbox}

\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{euler}
\usepackage{charter}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
	colorlinks,
	citecolor=black,
	filecolor=black,
	linkcolor=black,
	urlcolor=black
}

\makeindex

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Novos comandos
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{commands}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Campos comuns
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\aluno}{Cesar Augusto Domingos Barata}
\newcommand{\orientador}{Alice Kimie Miwa Libardi}
\newcommand{\titulo}{Uma Introdução à Teoria de Homotopia}
\newcommand{\processo}{2016/16633-0}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Início do documento
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capa
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{cover}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Conteúdo científico
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newpage

\tableofcontents

\pagenumbering{arabic}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capítulo 1
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{chapter1}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capítulo 2
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{chapter2}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capítulo 3
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{chapter3}

\begin{thebibliography}{BRA}\itemsep .5em

\bibitem{rotman}{\sc Rotman, J.J.} \emph{An Introduction to Algebraic Topology}, Springer-Verlag, New York, 1988.

\bibitem{strom}{\sc Strom, J.} \emph{Modern Classical Homotopy Theory}, Graduate Studies in Mathematics Volume 127, AMS, 2011.

\bibitem{wick}{\sc Wick, J.W.} \emph{Homology Theory: An Introduction to Algebraic Topology}, Pure and Applied Mathematics, vol. 53, Academic Press, New York, 1973.

\bibitem{munkres}{\sc Munkres, J.R.} \emph{Elements of Algebraic Topology}, The Benjamin/Cummings Publ.Co. 1984.

\bibitem{spanier}{\sc Spanier, E.H.} \emph{Algebraic Topology}, Springer-Verlag, New York, 1981.

\bibitem{whitehead}{\sc Whitehead, G.W.} \emph{Elements of Homotopy Theory}, Graduate Texts in Mathematics, vol. 61, Springer-Verlag, New York, 1978.

\end{thebibliography}
\end{document}
